肚痛左4日

個肚痛第四日，係肚臍左下，左邊同上少少位置既唔同時候都會痛，訓低同坐低都唔痛，企起身同行路就會痛，個肚feel到入面咕咕響咁，又無乜特別肚痾，人在外國唔敢睇醫生，有無手足知做乜

屌你咩我都係

睇左醫生未

小心腎炎